個風係咪真係咁猛？

個個都黐哂膠紙咁 年年都打風架啦

利申：有跟風黐

風都要燈

餵奶啦你

有料

唔覺